其實隧道公司有咩營運成本？

電子道路收費 仲要貴過人手比錢..

香港人每日花幾多時間向塞車..

起個陣唔洗錢?
你當條隧道變出黎?

日常檢查 維修呢？

唔使交電費 ？

隧道管道燈同抽風，唔洗電？

小學畢業未？

都咁多年啦,
要清一早清晒

請人睇cctv再請人睇住睇cctv個人

夜晚洗隧道，d路重鋪，入水做防水個d唔洗錢？

反而我唔明點解過海收特別貴
其他國家都冇咁既問題

operating costs =/= cost of investments

香港收費同條隧道本身成本未必大關係

將隧同機隧，好似行緊爛地咁

我都唔明巴士點解要收多五蚊
照除嘅話兩蚊都夠維返數，一架車咁多人

搞清楚係隧道管理公司、BOT owner、Autotoll、定佢哋嘅母公司先

慢線超爛 又（鄧） 可能長期多大車行
將隧仲衰 分分鍾前面跌野落黎

好多人唔知d收費隧道夜晚會封路做保養

咁乖仔咖咩 12點就單管雙程啦

獅隧、機隧、將隧極少封
或者真係好夜先封，我2點行都無封
反而東隧、大老山每晚12-1點左右就會封

我估樓主重點係問有咩原因唔加多d autotoll而keep 住人手收錢

英國佬承建，好少壞，至今無漏水

就係你啲傻鳩覺得人地完全唔使本咁
見到iphone 賣咁貴又話：超 啲零件1000蚊有找 屌人地ios 研發唔使本咩 租咁多鋪頭唔洗本咩 on99999

d小朋友九點前翻曬屋企訓覺覺啦，邊有機會見到隧道封路保養

長遠應該起多條

過海 14條行車線
沙田(新界東)出市區 18條行車線(未計大埔公路)
屯門出荃灣 14條(未計青山公路)

做咩者你

營運成本